［攬炒］依家拉咗五百人，拉夠一萬人五萬人十萬人會點？

集思廣益

拉到1000個再講啦